狗最驚係咩?

啱先立場live見到 約22:50
有狗失控拎電筒照鏡頭 阻記者影嘢
一邊話
你做咩影我地呀?你係咪想起我底?你係咪想起我地底放上網?你影我地係咪想起底?
睇嚟佢地真係好驚驚 淨係起底未有公開證實麻包袋都咁敏感
大家千祈唔好引入木蝨、阿強、白蟻等昆蟲去狗宿舍呀
特別係木蝨 咬完痕到仆街 成晚唔洗訓
有一家大細真係清極都清唔完
清完都會成日覺得仲係有蝨咬

聖水同蟲蟲

邊有咁蠢裝甲對人肉，跟放工等屋企人好難咩

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

講番先
記者採訪拍攝影到警察係好合理
阿sir你驚就唔好出街啦
唔出嚟咪冇人影到你囉

冇糧出，老婆3p

驚就唔好做狗

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

做得狗預撚左

點樣先可以引更多蟲蟲去

木蝨堅恐佈

幾年前中過一次

冇咗一半傢俬

屎蜢